win10 更新完用唔到office

多手更新左跟住個office 係咁叫我login activate, login 完再activate 完佢都係話認唔到我個license 不過去 account 個度又話activate 左，屌依加全部字都打唔到，啲ribbon 全部灰晒禁唔撚到，點搞好

利申正版win10, 正版office 2016, 重裝重開機都唔得

打去technicial support 叫佢remote 幫你裝返

利申 試過同樣情況

Microsoft office 個個？

你真係正版而成部電腦無犯法嘢 我建議你搵律師告ms 要佢賠償你嘅損失

公司機呀屌，細公司又無IT
今日成日走左去用人地放假同事部機

多數認鳩錯當左你係另一部電腦
試左重裝office未？

any solution?